嚴重警告：唔好玩陣地！

引得你出嚟就知你哋鐘意打陣地
一網打盡不是夢

只有快閃同多區先係出路

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

冇人陣地
咪稻草人

最好真係無啦

玩就齊心玩
有d人就專破壞CCTV
真係郁手做野既兄弟就專心一樣